一場拳賽就睇得出點解香港冇機會獨立

成日話做人要有批判思考，好多時連登仔都做到
亦唔會畀主流已經影響到

不過頂你個肺，今次幾方面都計到曹星如贏，啲人都仲要話放水黑哨做乜鳩

香港難得有個出色嘅運動員，唔通唔可以支持吓咩？我好撚肯定如果人物調轉，係日本仔畀星星head butt 最後計點數一定會話日本仔實至名歸。

我想講嘅係，如果香港人都唔支持香港人仲要踩
逢係大圍支持嘅嘢就踩，一定冇機會將民主思想/港獨思潮灌輸畀普遍香港人.

因爲今次都踩曹星如嘅人連[size=5]真正批判思考嘅能力都冇[/size=5淨係識咩都踩

一開始就黑哨，跟住柒左就縮，死都要屌人唔光彩

簡單啲講 到港獨變左主流 有班港獨搞手大權在握 攞到好多利益 班友就會屌翻佢地轉頭 話佢地貪污 要佢地落台

由拳賽扯到港獨你係得既